新加坡三日有咩玩

第一次去，有咩食有咩玩介紹下

魚尾獅
世紀之樹
溫室
海濱廣場，酒店
聖淘沙
答轉鴨仔船

食蟹

乜撚都無

食野
胡椒蟹
叻沙
海南雞
肉骨茶
kayang多士

夠皮

芽籠

老伴豆花
松發肉骨茶
珍寶

全中

加多個小印度同行吓公屋
幾正

食食食同食

Singapore zoo
universal studio (去日本/美國應該好好多)
聖淘沙

好似冇啦
未去過新加坡，氣侯見到都覺得熱

Day One
黑胡椒蟹

Day Two
蟹米線

Day Three
白胡椒蟹

Just Chilli crab.

一講起就想食

主要都係食，去巴剎乜都有得食，冇乜邊間餐廳係必去
中菜馬拉菜娘惹菜印度菜西餐都有
仲好抵食
我個人比較鍾意食咖央多士、蝦麵、椰漿飯、豉油雞

玩就冇乜好玩，我會叫人去Singapore Zoo、聖淘沙、魚尾獅、esplanade
夜晚可以去Clarke quay飲嘢

如果你係雞蟲，芽龍就啱晒你，成條街勁多🐓，泰妹越南妹大陸妹任君選擇，合法㗎。玩完仲可以去附近食榴槤同埋胡椒蟹/咖哩蟹
(食咖哩蟹記得叫份法包/饅頭點汁)

帶條手巾仔出街，好熱

利申:之前喺新加坡住咗2年，而家間唔中會過吓去探朋友

Bukit Brown

喺新加坡唔係咁鍾意行街，又貴又冇嘢好行
上面提及嘅地點都足夠玩幾日

諗諗下又想返去同朋友見吓面

肉骨茶
海南雞飯
老巴剎夜晚有條街專賣沙嗲串
好耐未去過新加坡 好想去

未去過新加坡 一直都想去下 但又經消費貴
諗諗下不如去日本算

咁多唔同國藉嘅靚女，坡妹啲性格唔太啱我 隨時衰格過港女
我喺新加坡有班感情比較好嘅舊同事 有時佢哋都會嚟香港搵我

btw，離晒題，要同開po嗰位講聲sor9ly

搞遊行示威
街邊賣香口膠
講粗口屌警察